(年經) 點解勇者赫魯庫咁耐都未動畫化

明明咁撚好睇

主角越後越靚仔

好鍾意隻雞

削骨師

出左新野

個陣以為係吉祥物，點知

打完人類都係出左二天王
北邊同西邊有排玩

仲有肥宅勇者

B52

人類太可惡了

啱啱睇fb見到啲台仔講 留個名去睇下先

呢套好野黎，初時追覺得少少特別，但都輕鬆搞笑。 後尾愈睇愈覺得精彩，真係有冒險漫畫味道。 最鍾意係佢世界觀，依家都冇咩題材有呢d創意了
冇賣肉冇樣板式王道，而且最尾男女主角果種感情相當難得

因為人類實在太可惡了

( ◔ ♢ ◔)<你好啊！

一開始以為純戇鳩搞笑漫
越後越沉重
去返勇者拯救世界嘅主線

出左新漫畫，唔知大家有冇睇過

續集？

有機會係前傳

唔使, 個女主角係四天王之一, 有興趣可以睇睇

邊到有得睇

當初係因為呢個樣先追落去

你點知佢係四天王？睇左咁耐都好似冇提到
定係大概估到？

你睇番赫魯庫, 我記得有提過呢個女主角, 不過唔記得邊習

一開頭以為呢句搞緊笑